其實工作經驗有冇用?

我覺得一個Degree FG仲有能力過自己

識人有用D

咁呢個一定既
有個前同事識人好快搵到工

不嬲長江後浪推前浪架啦

睇你係真係有20年經驗, 定係直接將20年前既經驗套用到今時今日

後者就麻煩你收皮

Relevant到一份工就有用

冇。只係老屎忽打飛機
專科都係咁話

不過hr睇

識人最有用

不過咁

能力呢樣野好死，同埋變更好快
2個人，1個A，1 個B

A諗到個IDEA，B未諗到，呢一刻A》B
但無耐，B聽到A呢個IDEA，諗到係呢個IDEA上加D野
咁B係咪又勁返過A？

如果係既話，咁其實人事變動會好快

所以，有時都係跟返職級玩吧

DEGREE只係一張紙

某D 地方，你無DEGREE都可以表現到叻過有DEGREE
係其他地方，又可能有DEGREE表現得好過你

其實都係睇你接緊個份JOB，同你夾唔夾，令唔令到你發揮100% 能力，甚至OVER 100%